UGC top up

有冇大佬知點搵到各院校既ugc top up degree？？
小弟gpa得2.8x 普通大學degree唔敢諗